日媒爆福原愛「再也不回台灣」 江宏傑傳求解釋遭拒絕

福原愛、江宏傑日前爆出婚變，但相隔一天雙方便發出聲明，否認外遇，也沒有離婚，不過日媒「女性自身」爆料指出，福原愛自從外遇緋聞，江宏傑希望她立刻回台灣解釋，卻被她拒絕，更爆料福原愛做出「再也不回台灣」的覺悟希望協議離婚，即便爆發緋聞之後，外界眼光對她不利，她離婚之心依舊強烈。

「女性自身」引述認識他們夫妻的熟人表示，「江宏傑目前感到憤慨且難以置信，希望小愛趕快回台灣解釋，甚至提出可以去日本找小愛，卻都被小愛拒絕，看來夫妻關係是難以回復了」。

媽的 廠商又有新題材

消息指 福原愛 出軌勾佬前曾到過新北。。。

NTR

仔女 同老母都唔要

條女係咪去得支那耐

變到成個支那人咁

首席福原愛追擊師

佢本身支那血統嚟嚟

呢單野同柳俊江老婆一撚樣
又係有小朋友 又係玩外遇離婚做到絕
仲要2單野個男方都係高質男。

仲要2單都係一直逃避大眾 低調處理

佢純日本人嚟

真係冇事 就一早應Twitter 或返台灣僻謠

佢阿媽住緊佢奶奶屋企, 對仔女又俾奶奶湊緊,
係未群得班支那人多所以做法咁似地獄鬼國啲女人......
需知道喺日本, 公眾人物NTR的話係好大件事下......

石川佳純

柳爺仲要打人，不小心駕駛
官司纏身

江宏傑去唔去到奧運？
專心準備奧運

佢好彩返台灣唔犯刑事通姦
俾著以前坐幾碌

香港: 達哥死咗